Hottoys 1/6 1/4 Figures 討論區 208 新手問野前睇左Q&A先

大家既上帝 HOT TOYS老細

Hottoys門市

Hot Toys-Secret Base（訂野為主） :

20/F., Sino Centre, 582-592 Nathan Road, Mong Kok

13:00 - 21:00

3722 3988

Hot Toys-Rebel Base（現貨為主，但有得訂手套） :

Shop 4017, Level 4, Gateway Arcade, Harbour City, Tsim Sha Tsui, Kowloon, Hong Kong

11:00 - 21:00

2323 7716

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

舊既都好詳盡，新既話睇下面呢三張。

COPY FROM FACEBOOK ‘One Sixth Republic - ‎Jürgen Schulz‎’

Q&A

感謝 後追丁 巴打提供Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠. 最緊要試埋關節正唔正常 (正常手腳唔會軟手軟腳好似你條賓周咁)

交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野. 加左名既話就算佢要報失都要兩個人一齊上去先拎到貨 同埋一定要KEEP買賣既RECORD.

收左單而又驚報失既話可以注意一下（感謝 我現時肯做飯 巴打提供）

：幾錢訂呀

：FACEBOOK咪有講囉問問問屌你老母

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

根據9巴提供

1/4 無合金
1/6 會有膠版
diecast即係合金

(1-7合金暫時出左mk2 3 4 5 6 ,42打後都係合金)
pps(42 46 47 hb2.0)

再次鳴謝 9_Januzaj巴打提供

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂? 一個人每次可以訂幾多隻？

:一個人每次只可以訂一隻，唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面
玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎
因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲
最後會爆漿 會損壞im d電路
大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

毒圖時間

啱啱買左黑豹 諗緊買埋金豹 但係原來咁貴嘅

留名

lm

徵原價黑豹,有意pm

Lm
有冇巴打有玩shf Endgame Cap？
好想先玩為快 不過出面賣緊五百幾六百

想問下金豹係咪未派貨架?

原價邊個放俾你

咁早

幾個月前500都無人要

入黑豹就要入埋金錢豹骨科大法好

平單就收 而家個價就不了
金豹照uv又無花紋

留返個名先
d post咁快已經放棄左追post

加一

而家其實咩價 見好少人放

奶茶色同肉色頭仲多過白色頭
唔知係有心整到咁定係sad
不過我記得sb隻ds辦好似都係接近白色

呢個post真係好多炒家

打唔贏排隊黨

大家玩玩具之餘都留意下
6月9號（日）反逃犯條例遊行

呢個世界冇咁多英雄
需要靠香港人自己守護香港 🇭🇰

會出去

出去x2

上網睇人開箱文
大部分係偏奶茶色
如果打白燈/光源好充足/開閃光燈先會顯得灰白d
我自己果隻都偏奶茶

去埋成人台講 唔出遲啲冇得免簽去飛田叫雞啦

所以睇下有無巴打換到真係白髮嘅頭雕
雖然多數都係9up兩句就叫你走架啦

想問問巴打覺得kylo ren 1.0全新 1k值唔值
本身覺得佢好型，但係望到手頭堆單，屋企點都唔夠位擺，好似又無謂擺多隻

再平啲都有 不過1k算平 始終唔多人放
同埋點解唔等埋12月出ep9

奉勸一句，小心玩物喪志

加名係咪唔洗第一手在場都得

唔洗 比50 蚊就得

收左張85單 佢話佢加左一次名
咁我再加咪有3個名？我到時有單係咪就唔驚

新po留名
繼續徵mark 5&6

去鴨記買d偷拍筆 有咩事都有證據

我覺得ep9都唔會有ep7出場個陣咁型

FB GP大把人放

俾人全要左同埋望到個價就好似望住香港樓價咁有升無跌

EG入坑新手，拎住一疊單得個等字
都係入埋RB隻DP
隻野真係幾好玩
可以止下渴

+$1000

今日上去睇左個辦，係真係白到反光既
但係你點換佢都係換反個奶茶頭比你

巴打排高我1千？

睇你岩唔岩依個look啦
未連ep8個高質頭雕

成手單 我都玩緊隻iw ca

係 無錯

800至1000

我都一樣得隻iw ca一入坑就想追現貨

金豹我見fb啲market有人原價走

你地個盾有冇甩色

無

LM聽日巴打記者

所以入隻DP玩下，唔洗食抄
其他派貨時又可以借配件黎玩

我個隻影相ok 接受到
但近睇真係同白色差幾遠下

唔係我整親腰聽日要出去照骨，我都會出去行個圈睇下咩情況而決定訂唔訂多隻

睇黎聽日應該要同南同大媽大戰，我都係留在家中養傷算

睇live決定每日放工過唔過去，三寶每日袋住

又訂？

我有少少，當戰損

原本係陪個朋友去 但我而家咁 我都係留在家中算
巴打們記得帶齊裝備

3寶長留身 保全家

3寶係咩

聽日收工睇下有冇巴直擊報道
雙位數就去

無追新消息幾日
endgame ca 好撚正丫
爆盾原來仲有地台配埋

個地台真係冇人知會跟定純粹襯爛盾影張相

去邊都要簽證

本來我叫d女仔上街 個個都好似住係平行時空咁話唔關自己事

我一話過左呢條條例 你地隨時去邊度旅行都好似班大陸佬咁去邊都要搞簽證 佢地一聽到就好大反應問我點解

港豬真係……

聽得最多都係
奉公守法守法咪無事囉
怕乜

新換sad咁解

我都係鍾意ep7個件長袍，呢件冇咩feel
可能買1.0，另外再買個頭雕
btw，唔該晒巴打

到底一個post要見到幾多隻dr strange問有冇sad 仲要全部同一樣問題
忍唔住要講一講

全部skip晒

到底係無知定對中共太有信心呢

Google search d鋪最早十點開我估都係咁上下睇下有冇試過信和未開就排嘅師兄確實答到你

影響閱讀嘛
心諗 其實頭髮問題你自己上sb睇佢地個sample 或者過到自己心理關口咪得
隻figure係放你自己屋企睇唔係我地睇
何況個post已經有咁撚多隻 自己參考下都知乜事啦
驗sad討論區咩
其實同新手問膠問題冇分別

呢度成日都屌黎屌去架啦

咁係咪啫係奶茶色既頭髮可以當正常同埋著完袍都一高一底都當係正常就算？

咁你已經知呢個係問題 仲唔上20樓？

無知

其實我都係想問佢係淨係換個頭同披風定成隻換

Pepper +400

想要金豹

想睇截單之後咩世界

都係諗住報告下姐

今日條隊會唔會仲係好撚多人
前嗰幾日已經排咁撚長
估唔到pepper 套甲都咁多人鐘意

無惡意 純粹睇左10幾個post 都講同一樣野 再每次post幾張圖 就想講下姐 無惡意 唔想撩交哎

不過由此證明 hottoys 啲qc 好撚廢

仆街，隻starlord頸色移
好似咖喱雞咁

因為佢哋冇遠見 睇唔到外資會走好多人會失業 同時影響埋學生 呢啲人永遠都唔會成功 算啦 冇得救

我估6-7已經200人

+1

唔係撩交哎呀 純粹提醒下 如果報告可以唔洗post圖 碌完幾張 再引用一次 真係碌死人

你條友UT Post已經長期失控比人屌
黎到Hottoys又係一鳩樣
控制下自己啦清

好想追隻mk50撚下

所以有D問題係要出左貨先見到

好似好多人都有

老老實實, 而家有咩討論係有營養?
叫春叫幾時先肯派貨
鳩估mk50到底出咩隱藏件
講聽朝排隊到底會排到幾樓, 廁所係邊, 會唔會有排隊黨, 夠唔夠d蝻爭
比起呢堆, 我寧願睇人分享下自己果隻係點樣
利申有分享自己果隻ds, 上網搵埋開箱文, 自己結論係大貨都應該無乜真係灰白頭

更正返係85

都係既 不過呢排太多ds咁解姐

不如討論下用夾

個問題係全部同一隻 然後同一個位 先睇到炆 不過都係講下 帶返個頭盔 非罵戰

我夾左隻45幾年 尋日拎出黎睇 仲好靚仔

隻50成忽甩左色咁

依家連入坑都要同啲排隊黨爭

雖然偏奶茶色，但其實正面望落又冇乜野

通病？定個夾太實？

你點夾？

咩叫頸色移？
我呢隻有無？

唔知其他人有冇呢個問題啵
BTW不嬲都知落夾會花但成忽甩哂色真係幾打大擊

都幾似樣
可惜今季爛到
令我無哂意慾收藏任何野

硬係覺得pepper首日多人極都唔會痴線到好似85咁
何況仲要炒唔起

其實爛成點
利申 睇左1－7 未睇第8季

嘩 屌 見到

想問下係咪皆旺多HT現貨
出開去想行下睇下有冇THANOS岩價入左去

件褸成2k，好撚貴但好想擁有
想問下有冇其他地方有出？

你由第五季起都覺得個feel唔同哂
睇埋第六七再爛都叫接受到
第八季真係next level
本身預左爛都係失望到仆街
痴尻線
爛到我睇到一半要調整心情
要當笑片咁睇
爛到我睇套劇就係為左睇得明D meme
爛到petition過左1.5M

祝star wars fans好運
呢兩條友寫完GOT 寫Star Wars

29去排sb
幾點會開始有人
我打算10點開始排

皆旺d價仲貴過炒 DS見2800－3200左右 今日睇過

ic

Jon Snow 越黎越唔知做咩 成日衝動壞事

新手入坑想第一次去排，其實預排幾多個鐘左右？另外想問有冇巴打知而家除左iron man同thanos仲有咩已經截左單？

我個隻收返泥都係咁 算啦 睇開d隻野都出左兩年 皮嬲點都會出事

睇下聽朝咩環境先

打上去問最實際
我自己都係新入坑 實物得美隊 其餘一堆單
想知又怕比人撚就打上去問

我夾條腰 做個凌空動作 但唔係完全靠夾黎定住 係夾條腰偏高位置 近住下胸 類似係用胸甲側邊頂住個夾個上面咁樣
裡廿

Btw 轉番普通stand

你唔會估到嫁啦

First rule abt threezero, dun fucking trust threezero
Threezero真係不了 隻隻辦同大貨都兩個樣 真係完全唔撚同個隻

收到多謝提點

都係走唔甩

有無機重拍 唔敢睇

如果個pose係企到我唔鐘意放夾, 覺得幾阻定下
除非要放d懸空pose
上個post見到甩漆果個真係幾誇張

咪我黎
我個pose都係企
但隻野擺得高真係驚趺 唔落夾唔得

網上收平
d

網上收平

4-5熱門

我都知上網平d
但出去開行街諗住順便行下
上次信和同兆萬 無野行咁濟

我覺得無
重拍果個petition都過左1.5M

算啦
調整心情睇左佢啦
唔拍都拍左
啲演員都辛苦過,
佢地睇完script再唔滿意都拍左俾我地睇

Kit 直頭話 disappointing
好少見演員自己都唔幫下口

講起上個po張圖 貼多次先

好多都有
youtube大把片

呢個post最底仲出左佢地睇到script個樣
由底碌番上去小心啲應該無咩劇透

原來係你
我自己本身就無玩開im
如果轉用春袋夾係咪都會有同一問題?
btw有時見d人係fb分享抹一抹塵又話甩漆, 其實d漆係咪本身有d問題

有無人用過暗瘡膏大法?

會春袋夾應該好d
但我覺得都係唔係幾夠穩

第一次見 真係唔差咁

巴打平時放櫃定就咁放出面 成塊漆甩出黎會唔會係個夾長期夾加上環境偏熱

放係個架到 未訂岩size膠箱入
但我已經長開冷氣

你預每層樓二十分鐘左右 姐係18樓開始排就一個鐘左右可以訂完走埋咁
除左你講個兩隻之外end game淨係得ca截左 但唔知聽日會唔會突然截埋其他
利申一樣新入坑 個時間係排左三次自己鳩計參考下算

我想問有冇巴打係成功換到DS件披係對稱既？我打算上去換，同埋我頭雕側邊真係太過奶茶色

咁師兄十點去到係幾多樓？
鷹眼Deluxe係咪都有得訂？

間鋪就1點先開門
十點去到幾樓真心冇人知排隊黨好難捉摸
總之越早到一定越前嘅 如果全日得閒又想早d攞到咪早d去等開門 如果下就有野做建議唔好博 到時排左咁耐先焗住走仲辛苦

Deluxe呢兩日冇見人講截 應該都仲有 要訂就快了 利申都訂左隻把刀好正

上星期六訂左，照計仲有

如果閒閒地要排三粒鐘我情願食少少炒價收單算 係咪代表唔夠有愛
另外想問下果啲四月單係咪會早過五月單發貨好多

越近首日越早派 快唔快睇陳老闆心情姐

聽日閒閒地最小排兩粒鐘冇走雞啦，3粒鐘叫正常了

上次85排左5個鐘

我直入冇人排

有85一定要入埋呢隻

所以我又排首日

到信和未

你今日排唔排？

10/10

頭先4點半返工經過信和見到門口已經有唔小霸位紙皮係出面
係霸HT定賓賓續約

掃走咗會點

有個蝻坐係隔離 睇落似係睇住d位

認真有可能係賓賓續約 上面有外傭中介果d

排隊黨真係好鳩麻撚柒煩

個格寫accessory 所以代表得一個？

班蝻又係到打尖🤦🏿

無地臺 問左
得兩埋碎

幾多人？

依家咩情況

塊

正常啦千六唔會有咁多配件

其實正常應該係咩色

85寫accessories

食埋個早餐先過去
橫掂都係多人

去到中國角 約100人

chi lun sin

嗯

打錯 去到中銀角 約100人😭 後面仲有70人排緊

真定假

痴撚線

有無香港人？

有幾個渣🤦🏿

屌

全部賓

coming

星期二都唔洗返工？
定係老闆叫佢地排？

主人想玩？

唔冼翻工咩大家。。

龍尾點排

[black]努力[/black]

難民收容所

講真見到排隊嘅係咁多賓賓真係無心情排

仲要唔係香港人

加油咁多位巴打
收工都唔知黎唔黎好

我之前都搵咗排
仲要+300收咗後期單

見到可取單+$500

唔係首日單都已經唔係好炒得起啦咩？點解仲有咁多人排

金豹應該未派貨喎

一個月後咪知

已經有插隊？

平日首日單
但我都唔明vip都係+400
公開點抄得起

除左藍甲之外仲有咩新野開 排到咁

第一次見會員單都係得+500

一個月後愈睇愈靚

就係pepper先咁多人排

7點幾已經呢到？
仲cls過85

屌佢老母，全部都係蝻，佢地真係好鐘意hottoys喎。

其實陳生應該要去越南菲律賓開鋪

不如打1823投訴佢地阻街

過多兩日炒家都企硬價 vip單就會升架喇

想問下iw thanos全派未
突然有啲痕 想追返iw thanos

有冇巴打update下live
排到轉角既話我都係唔去了
呢啲更時仲環落雨等到成點鐘先開

一望到咁就好冇癮，佢地時間成本咁低，點同佢地鬥

痴撚線 8點都未到已經呢個位

仲要落大雨

講真依家開始排要等5-6個鐘 但係如果2點左右去 頂盡都係排5-6個鐘 所以咁早去為咩

後樓梯同戶外既分別

出去排既巴打記得帶風扇仔，帶水帶遮

啱啱睇天文台 陣間有街坊劇場 雷雨

後樓梯一定好臭汗味加嗡味

煙味！

有會員優先日真係心存感激呀陳老闆

點夠佢地玩本身諗住10點去排 望到呢個樣
可以省返 訓多陣

過多個星期先去訂 等Eva撚走曬班南亞狗 唔俾重覆訂

岩呀一陣開門條後樓梯一定成陣咖哩味

下個星期先去啦屌 唔同班人癲 唔急玩

幾時先有只准持有香港身分證先俾訂一定少大量炒家

淋濕班炒狗

試過。大約一星期應該會淡色左

咩玩法？永教學

求*

陷家剷攬炒啦

仲諗住會冇乜人訂，聽日去排下，屌你老母咁多蝻，一定好撚柒尻臭
我都係去RB排隊買dp算喇

前面全部都係蝻賓 如果今日ht都唔做下野 真係唔玩都罷
過左avg4熱潮等執

都冇用啦，蝻同蝗都有身份證

台灣抽波鞋要答問題都著返Jordan
叫候活都要佢地答完問題先比訂

Ht 員工唔識英文問唔到

臺灣concert搞過 真粉都未必啱

痴撚線 都話要6點就去到架喇

去到你都比班蝻踢走左啦

天文台預測一陣有狂風雷暴

落雨啦 淋到班蝻賓排隊黨仆街

的士陳得 Eva都得！

如果打我尖 我實出聲屌

佢地風雨不改 照插隊

睇下今日eva姐係咪都係咁勇趕蝻賓狗
定齋敢撚大媽香港人

出聲屌 你會俾成堆蝻打
打緊999先

不限中英要寫出六粒無限寶石既名
仲要順住infinity war既時序排列

最後答埋特別問題，寫得出六粒就問佢靈魂寶石係邊到攞，同埋果到有咩人守住

唔好癲啦 返去訓好過 下星期輕輕鬆鬆行入去訂 可能都要排下樓梯不過

落雨啦 落雨啦

你唔會知邊個打尖，個個一樣樣

有冇人排緊，而家有幾多人排緊？
想9點過去排

ok喎

同埋你夠唔夠班南亞打

同力架一樣
個個一樣樣

返工啦

就到

人地成百 你真係除褲屌人地都唔怕你啦
香港人見到又唔會幫你

巴打記得拎遮 拎定風扇仔

放工了

返去訓

唔好辛苦自己 返去訓

撘車去緊 食埋個早餐先同佢地癲

星期六先排...

痴撚線
班排隊黨仲早過之前排希慎
得隻pepper 訂都咁早排

我都諗住食埋早餐上去

巴打記得實時直擊

應該問 which master do u serve！

好撚大雨

頭個個星期唔洗諗

用綿花棒厚厚咁點oxy10落色移位。大約等2日就用清水抹左佢。之後不斷重複。

一開箱發現色移

用左一星期後

放工啦

冇問題 順便睇下會唔會出50message 帶左單

真係屌你地唔屌班打尖仆街 唔通眼白白睇住佢地打尖咩 到時見有新聞報道有人比人送入醫院 或者比人拉 果個就係我

好在我星期日先去排

諗下好啦

佢地覺得好麻煩 唔好搞咁多野啦

唔該巴打 等我返去試下先

真玩家

我都唔記得果個咩星球 冇資格訂野了

排隊要帶多樣野 就係護甲
必要時肉身搏鬥

Btw今日排隊既巴打們撐住呀

堅持就是勝利

想問其實係咪得Marvel野先會首日咁多人排？？

DC，star wars個d首日有冇人排下？

有無巴打排頭位

越多人排就越多人願俾多啲錢收單
越多人收單就越多人排

你重未到現場咩？ 平民首日喎 新入坑冇返張點得

volmir

我下個月先 今日太癲

真係差好遠

1點開門fb就出post話截龍

排首日係新入坑必做嫁 冇排過唔叫玩入左坑

你收到隻thanos未 尋日2點有隻+100被人秒

endgame tony西裝

係咪真係咁誇仲諗住2:00先去排

平民首日唔算啦

Howard Potts

未
thanos真。佛系追
冇捕住fb
唔似85果陣係咁f5

唔通新入坑會排到真首日咩

唔急玩 截前訂到當贏

佢唔排籌嘅話
入到信和蝻又會係每層搵人入後樓梯攝位
跟住條隊就唔識郁

反正都兩年
差多幾個月都係咁

同85一樣
其實派完手帶 再搵個職員企龍尾 嚟一個比一條手帶就已經冇哂打尖嘅問題啦

伏米亞

HT唔會理
反正有錢收

要有職員6點起身先得

如果咁簡單都唔肯做 呢啲仆街公司 玩完avg4 就唔玩

而家排到邊

洗乜 開鋪派排緊隊個啲
上次85係訂完落返十幾樓打尖再排先咁耐炸嘛

旺角開始行雷

新入坑啱啱起身諗住今日去排訂pepper ca同rerun thor

avg完左十年大計 ht仲會唔會有咁多人追捧

唔好黎啦 依家排到七樓

仲有ca同thor咩..？

都係 手帶撕毀無效果招其實幾好

排ca?你再訓下啦

岩岩到 依家6樓

11樓

vormir先岩

重要起後樓梯同班蝻焗4個鐘

聞4個鐘咖哩味啦

我去左食早餐 轉頭先上黎

啲賓賓淋雨未

係咪截左

未

認真？

咪鬼排啦過幾日輕鬆D唔好咩

冇惡意，但係如果真係鍾意香港就唔好用枝抽氣扇旗

好似未開訂

5月10左右？

何必要咁辛苦自己

收工咪仲多人⋯⋯，次次到平民排都排足幾日先少人，cos

都仲未派⋯⋯

我估啦，蝻賓就唔洗講啦，其他既，7成係排黎炒，3成係想早玩

排到6樓

我係想早玩 又係得今日得閒

用錢買時間，永遠嘅真理

已放棄，洗唔洗咁癲難得有假都係做運動算

痴線咁早已經咁多人排

急尿點算？

十成都係炒

排到咁不了 遲d先去啦 一個月內去到應該都冇問題

咁早6樓

Overall 都應該會多左人買
因多左好多人識呢個brand

Thanos唔係跌穿原價咩⋯⋯！？

聽/後日放工未截就去排下

截晒就星期六先

射波取消

會唔會2 3點截龍

有無ching放mark85同ca endgame 單？任何日子都得訂金+1300-1500感謝

如果冇打尖其他3個鐘左右都ok

如
果
冇
打
尖

屌難得今日放假啱啱出到旺角已經咁撚多人

真係有心想早玩既玩家見到咁都唔會想排住

好
難
前前
後後
都
係
佢
既
人

預左啦

thor rerun單

落大雨囉 班蝻會唔會走

點知佢 反正你有你排 無咁快截啦

星期六上去睇下截左雷神未先

咁on9 9點半已經咁多人排？

仲難排過希慎 起馬打尖後排既人都出到聲
樓梯乜都見唔到

落雨洗唔洗飯?除左ht唔開門, 應該無野阻到佢地

唔派籌唔派手條無得搞

去左後樓梯啦

做咩 我認真問，眼見連咩pepper都排到落街

堅定流 真係咁早咁多人

你唔係見過一次鬼架啦咩

我以為多左野新開先咁多人

師兄幾樓

堅

應該5樓了

第四日單邊到值得咁早去排
玩玩具玩到咁辛苦

最近都陸續派左幾隻JL角色，有邊隻炒得起？

endgame新頭雕wor利申已訂

認真呢到有幾多人係真心想要隻pepper

me

4樓了

我 真心覺得靚

我上你2層

我係howard都狂出Marvel了

反正出乜鳩都咁多人排

痂撚線

85平民第三日已經冇乜人

好多人都想同mk85一對既我諗

癲撚到

咁多女...

有冇訪問下隔黎左右係自用定炒？

想要呀 下星期先去排算

我

我係howard 我全部任訂，比人賺抄價不如自己賺

點會 個日都排到13、14樓

其實我就一般鍾意，但費時到時出貨dump春，都係訂左先算，當買個保險。

係 唔知點解 可能果陣真係未多人識
多人識就有得炒

見到有靚女陪男友排 好妒忌

一定打
後樓梯嘅環境好適合插隊

同一價寧願擺隻thanos係格黎好過

反正訂左 到時真係唔想要再放都肯定有人要

排緊 但唔會訂野

我無85 得46
都想要pepper

上咗去啦

痴線咁多女仔排嘅

同意呀巴打 我都其實一般隻rescue 但係一泥驚dum春 二泥襯返隻85 所以訂左先 不過呢幾日不了

唔係無contract啦咩

個面罩成隻小學雞iron man咁

過幾日應該少人d

Same bro

後樓梯體驗日?

睇黎呢幾日都唔會派50，費時塞車。猴活德政

pepper 仲紅過 Tony stark

好似好多囡囡

我記得有日去排，都係17樓，都係平民頭幾日

依加頭三日會員pepper單加幾錢到？

原因好簡單
有人加錢收單，咪有人全職「代排」

加幾錢？

我直入喎4月4

今日叫非會員首日/公開首日

冇人放果果會講第四日

唔係男就女啦

又4樓圖 等陣又可以po13樓

我4/4 直頭唔洗排 樓梯得幾個
3，4點果陣

個期早少少去到20樓都係唔洗排, 係放工時段先多人排

岩岩到 3樓

個個都知有得炒個個都仆去排好正常

任何一隻都可以炒, 單+50-1000不等

識玩放外國/國內仲和味

今日單咪加500百
普通人排成6,7個鐘搵500蚊不了

頭幾日應該都係d鋪頭同大陸佬搵人排多

Diu，假架？

個光
想知邊日影

張圖係假，排到4樓係真

國內同胞大量要貨

我睇到張圖，我就係4樓，都見吾到咁多女

殊，唔好咁大聲

陰鳩公

on9排到2樓

落左地庫

已出彌敦道

開左咁多日都唔訂，揀今日去訂，是否on9?

已到太子段

會check電話

已到花墟

已到尖嘴

已到中環

巴打可唔可以幫埋我訂？

我都想不勞而獲訂番隻

有冇師兄可以幫訂pepper

FB好多人願意幫你手，比啲錢就得

已到機場

已到台灣 (啱啱見ht派緊水肺)

會唔會係因為你真係on9依加先訂？

Ok， tg電話？

冇錯

都係果句，派貨派快d，就可以杜絕排隊黨。

有人屌炒價放單
又有人屌幫訂不勞而獲
真係各取所需
無得怨

隨機派貨咪得囉

原價徵pepper 首日黑卡單
新落坑 95折單唔要只要黑卡單

其實可唔可以搵差佬告佢哋非法集會

師兄加幾錢

今朝仲響街果陣有差佬埋黎問係咪排信和

差佬理撚得你啦

開個網上訂購平台咪得
反正遇左死ser

網上訂咪又係益炒家/IT狗

我唔鼓吹炒野，我排隊原價幫你訂

阿sir訂ht唔洗你教

真心有意外會點

巴打真係好人

攬炒

我贊成網上訂
直接寫bot訂開心 + 爽好多

班呀婆肯定提早報到

等收pm

x men同Fantastic Four都買死你

咪玩啦，eg thanos而家+500都係比人秒

都排到出街啦 咪直接返屋企囉

好想睇下d人為左個位而爭執

係我都想佛系收eg thanos
但睇黎機會渺茫

係咪已經排到出街？

次次排隊都話叫消防,有邊次真係有叫

而家炒家要人頭出成本
網上？bot成本低咁多
頭幾千張都係佢哋嘅

認真，有冇機會開Xmen？

依加幾樓？

G/F

今日咁多人排會唔會好多係幫玩具鋪/大陸收貨
過呢一輪冇咁多人網上肯加500+收單就少人排架啦
我85 4月29去都直入

DP

邊個夠膽答你一定有一定無

個個星期新世紀條天橋都比賓佔領嫁啦 又見有人趕

唔係講緊IW Thanos咩

佢問有冇機會之嘛,實有㗎

你唔知個個連登仔都ht職員咩？

個時大陸重未cut單 cut單之後冇一隻可以直入訂

琴日港魂開訂metal build x2都秒截，ht應該可以更快快

好明顯啦 連會員單都唔係好炒 咁都係為左炒泥排都幾on9

係咪希慎個蛇頭黎 一樣樣唔識分

大雨到仆街 為幾百蚊 真係不了

報消防都唔報入境處
擺明黑工啦

傾下計姐

現場黎？

係呀,FB交流區D人話佢係現場做分流管制

抽唔到你咪又係屌

多謝師兄

我諗汶d，magneto同professor x始終唔係咁多人鐘意，唔同狼人

南亞隊長

Captin nigga

我情願訂war machine mk6都唔訂pepper

咁之後我訂雷神都19樓 不過18層以上可以接受
唔會第4日都4樓咁痴線
如果真係有心早玩 我諗d人寧願加800-1000收會員首日都唔用5個鐘排第4日
我自己就過幾日睇下咩環境先去 再唔係下星期
玩遲半年好過排到一肚氣 玩玩具為開心
唔想搞到自己太辛苦

炒家死全家

我真心想要

訂Pepper為咗完夫婦夢
同埋我幾中意pepper隻配色
但的確係ET樣加 腰過瘦

assemble

香港人無撚用嫁la 見到比人打尖唔出聲 一野入左五六個入黎 一個人真係屌唔走佢地

睇演唱會又係佢哋 買玩具又係佢哋 真係好撚低賤

FB見到大量28號單+500
真係好想早啲玩 真係寧願俾多少少 好過橫風橫雨 排20層樓

波鞋都係添

啲人洗唔洗咁誇張玩遲一陣洗死咩

大聲屌鬼
等1點叫staff攪

9成炒狗黎

抽唔中又一班人喺度叫春

同埋你要計人頭你點夠佢哋多多

屌完 賴死唔走 真係唔知點 全場就算有其他香港人都唔會出聲

訓多陣先睇下開門之後情況再決定

每日150個已習慣

真玩家都唔想訂，定價咁高又咁多人訂，燶既機會好高，等派貨收$200單

等義海單

上年mark7 普通版呢度有人叫春啦
俾你揀埋時間都叫春呀
仲話抽

香港人大部份嘅人都唔敢出聲 所以我去排隊都會同一齊玩ht即fd去 就算打交嘈交都多個人 冇咁單人匹馬

等現貨

支持
想加入

留名睇愈黎愈靚
雖然我自己都覺呢隻幾有機會義海單

又黃雨

要買就買vip, +800又有折
肯定好過今日賤民單

而家都仲係食緊個炒風姐，而且有排先派貨，原本都諗住炒價食85同thanos，但見d炒狗咩都係度亂炒真係越睇越嬲，而家寧願唔買都唔想益佢地

屌我真係買黎玩架

香港人A:都冇人屌,緊係唔出聲啦,又唔係打我尖
香港人B:有人屌先加把口執雞啦
香港人C:等你屌呀,我幫你拍片放上網

咁大隻 慌無人後悔咩
利申 小後悔

講真呢隻有義海單咪買。無咪當pass
屋企又土地問題，又唔係平。

真心想要+1
睇完套戲個下已經決定咗佢出一定入
同85合體技

你代我打 我做人證

Agger

呢隻蟹味有啲重

連登仔:你屌未呀?我要影相出post做鍵盤戰士呀

幾個月後隨時400收會員單

Eg好多隻都排 好多隻都話蟹 但好多都炒緊

報入境處應該有野玩

合金ironman近期邊隻蟹過？呢隻仲要食埋女人市場

我就唔信等到年尾都冇炒狗忍住唔平放

個合體技有冇5秒

2年時間計劃 你等唔等到2年咁好耐性
實有人放單既

同埋呢隻我覺佢型係係可以同85一齊做夫婦對抗世人姐

mark85 真喺越睇越靚

狼人d炒價唔低

本來諗住咁大雨+多蝻，等星五先

唔好啦 我揀dp算

但印象好深刻

師兄,我已經留左tg比你

剩係morgan玩頭盔嗰下我都已經好興奮

問下rb除左db有咩現貨，買隻撚住先

所以我未做第一個出聲

dp

所以我會六月頭去完日本果間hot toys再返黎排

而家d vip要求你補埋d折頭唔比你賺

ww

你估個個女仔鍾意咩

50上年夠話42重演啦

Rerun完都唔跌

女人鐘意ironman同隊長多wor 好少聽人講鐘意mark49

我都六月頭去睇吓有冇嘢執到

什麼都沒有,全都是deadpool
Ryan Reynolds Base

訂左85, 唔會訂pepper, 真心唔鐘意

ww JL係 deluxe定普通

展覽定鋪頭黎 利申7月尾去

漫畫

咁因爲End game 上炒返起

diu

有Star wars

真，而家就正正係真玩家同炒狗既耐力比賽

Star wars有邊隻

我身邊無咩女仔朋友鍾意玩具 佢哋只會覺得邊個靚仔就鍾意邊個姐

你有無聽過女仔話鍾意黑豹 我就真係未聽過

至於mark49我就真係無聽過了

我認命，dp算

話報消防嗰啲就真係攬炒，報多幾次hot toys 真係轉網上訂，都係益哂bot狗，依家自用肯排都叫做正價一定有。
一個唔好彩轉網上，到時張張單起碼+1000,好似康民訂場，bandai,咁 真係有玩家訂到？
香港要排嘅限量嘢點會無炒家

而家dp好失禮你咩

咁都唔係既 你遲一兩個星期去已經唔駛食炒
我唔信如果成個星期都係得蝻同炒家排 候活會唔做野

如果ww個頭雕似樣d我都會收隻返黎J

已經多過WM battle scene

一年前同依家講埋d都係一鳩樣
不過主角由50轉左做49

成個五月都係咁啦

我星期日去排吖

但wm型好撚多喎

重甲

善良的wm

專登上戲同開85訂個時派50幾L醒

咁唔係日日都去到10樓掛
18樓係可以接受既對我

白兵，金兵，kylo 1.0

3支炮仲好睇啦 加上呢隻大家未吹奏咪覺得炒唔起囉

駕馭唔到

仲有老人Luke 同yoda

遲早都18/19樓啦 唔急 等下算
總知死都唔會係group買炒價單 助長佢地次次開訂都去排隊炒

可能我無經歷過樣板嘅對比
我又覺得無大家講得咁差
早排低過原價收咗隻全新

搵馬雲。我等緊買RB現貨

同意 而家有得排既點解要收單

咁咪到 d 廢老阿婆出動

18/F你可以接受嘅咪等一排

你係真愛
但佢搞到我個ww咁樣

星期日去無左ww啦

好似隔左幾日有訂啦

而加真係next time baby

呢個真，唔玩都唔撚益炒狗，為左日後有得輕鬆玩

胡該 禾要訂果隻女ironman

阿婆：艾Ken嘟迪士屙哋

L文 / 鋼鐵人

阿婆落雨返屋企啦 我怕你天雨路滑好似我咁仆街整親腰呀

死貨wm得2隻姐

胡該 禾要定胡椒粉 依摺

因為真係限量掛

女胡椒鋼鐵人

今日單當VIP賣, 笑死人咩

要做合金就會變生

上次見到個賓一句都無講
遞list 比錢 走人

玩隻玩具都要搞到咁

宜家唔追 之後先再追就更加dum春啲價有升無跌既

我都係17樓就排,14/5樓就算數啦

其實增加會員數量係唔係對真玩家嘅德政
雖然我都知候活唔會咁做

what were you the god of again?
阿婆： 奶up 葛

宜家尾隊排到邊

乜野係L文
真心問

...

佢再+大量只會攪炒埋會員
上年會員日見識過la

落大雨，大家頂唔順就過幾日再排啦，唔好同班蝻同蝗鬥

條隊屈返上黎

天台準備

杏仁奇俠

唔好傻啦，南亞果堆人一樣做到會員
到時簽定授權書比蛇頭，賺錢仲輕鬆
你地邊會夠佢地快衝到上去入會

後樓梯之人型蜈蚣

一點半

屈返上幾樓

其實咁樣排隊法 出事既話都幾大穫

屈返上後樓梯？

我都係想玩下玩具
點解要搞到咁
排到2046都似

遲2日先去訂 唔駛死的

玩家想早啲玩都唔得 候活幾時有報應

等falcon ca

我都係諗住咁
但好怕呢個星期都係咁

其實鬼佬玩HT 洗唔洗經歷呢啲野

佢做都唔夠型

女仔連邊隻mark49都唔知啦

又濕又熱
呢d辛苦錢真係唔係我賺

Dp根本高質，係多貨搞到唔值錢咁

大家唔好唔記得唔係呢幾日先訂得架 遲d先去訂啦 還掂今日既單都唔會係第一批派貨個批

d外籍人士今日玩完應該冇, 大媽未截單冇咁多住

之後都係同香港人鬥排

Iron man點同pepper比呀講真

師兄有冇睇到我tg

.出緊貨都仲有得訂

ww JL唔錯喎，收全新幾錢到？

唔使不過貴

如果個個星期開新野同rerun野 就真係排到截訂個日都要排

星期六去排個陣個staff叫我黎緊依個星期都唔好上黎啦

香港人排都應該係17 18樓既事 都接受到既

Comic版都冇埋？

17/18 我接受到

等!

外國人要玩得舒服就要食ht炒
香港人要玩得舒服就要食炒家炒

要早玩一定係收會員首日單

出貨果時1300左右，而家應該回升小小，1600應該穩陣。
女雷神正啲

所以都好撚矛盾 又想佢快d開新野 rerun下野 但係又唔想搞到又有排排隊

唔見有

屈返上20樓未

on9 條隊屈到上返4樓

猴活或成最大贏家

我尋晚去入dp都唔見

有呀

咁癲

希望有好野執 返埋呢幾日工就飛

其實而加隻隻都有一段時間唔洗排隊，留意下呢度/fb就得，我張85，隊長，雷神單都係20樓直入。

要排20+4 層

屈到上天台 等啲人頂唔順天台jump

CLS

鋪頭

你都玩HT??

報消防同海關

cls 真係到時開門話咩都得

想入坑買返homecoming隻蜘蛛俠
想問下如果未開過嘅去到咩價位

3.x k -4k

我認同唔好攪網上訂
轉網上訂就仆街啦，分分鐘5秒售罄

dp有 但冇ww

等far from home 再戰

＋1400

陳生,你不如數有幾多賓賓叫個蛇頭上你OFFICE搞啦

其實真係唔好收未截既單, 仆街今日賺你700聽日再排過
截左既單起碼佢要坐, 而家真係低風險

Dp咁快冇貨

點解DP可以有咁多隻
清曬之後唔知仲有無咁多現貨賣

有冇人call消防 條樓梯爆到

動漫六寳有五秒售罄咩？海港城ca46有五秒售罄咩？

一齊死，我係6樓

倒水洗後樓梯好過啦

得閒一屌係撚派50未

叫阿姐拎條強力水喉

個陣邊同現家啊，現家丫豬丫狗都搶拎黎炒
放上網一定秒殺

報海關話有好多偷渡客係毒和

但係個人都係鐘意紅藍配色
定係到時會出返?

攪炒算啦

條蛇好撚屈

想收張mk7 普通版都難過登天
啲人下下開加1000

果D冇5秒係因為未有資料點寫bot
轉做網上訂就會有template比人出bot搞

後樓梯先風涼水冷

唔記得左，tg做咩？

我意思完全無得排，以後淨係上網訂，你睇Bandai撚狗要捕住電腦捕足幾個鐘。
淘寶hottoys嗰d，真係一開訂幾秒無晒⋯⋯
唔敢話一定係咁，只可以講好大機會係咁。

消防黎到叫你閂返好防火門就收工

你話原價幫佢排

淨上網訂既話SB日日拍烏蠅

認真，好危險

想早d玩，點解唔去排？

搵人報入境處喇

家陣比錢都唔撚排 屈蛇

個演員講左唔再拍啦喎

好快屈上廿樓

Pepper今集有同85合體技先有睇頭
之後佢再出場都無咩特別興趣

報入境拉9班蝻

唔知師兄而家仲幫唔幫到

個個都係叫人做 香港人

利申返緊工冇排

Far from home都唔會唔會見到個人出現

你估入境即報即到咩

整得bot 緊係唔會講緊得幾日嘅動漫節啦
佢地長遠搵身架嘛，到時唔係你想要首日定邊日單，係你仲會唔會入到訂購嗰頁面

我都想講
講咗咁耐 都唔見有人做

屈到上6樓

見到你

排隊起碼一定原價有

又有相認

下 你又六樓呀手足

85好似都冇屈返上去，今次咩事咁癲

係

隨時見到一大堆伙記

大家都係6樓 相煎何太急

落雨?

排出街姐

買過iphone 都知，3點正開售，2點55分開始入唔到，3點05分入到但已經賣曬

少風作怪 係唔係都排

係隔離

新詞:龍尾屈到13樓

上網訂=2000訂，排隊=1000訂，會唔會好d？
自玩應該冇所謂比幾多訂

好正常

係咪痴撚線嫁

有乜分別

開門郁一格咪無得繼續吹水囉

唔係瓜， 要排40 層？

係咪真係咁撚炒得 11點咁撚多人

應該屈唔到20
應該冇機會聽到職員講龍尾20樓左面條龍

落完20層再上番20層再落番20層

蛇頭會去排隊，成本少d，玩家=上網

無限排隊大法

真。屈蛇

why not both

到時想睇下首頁都難⋯⋯

不如整條特快通道，但要比全訂

重要先11點幾 重有個幾鐘先開

個陣排街好似都係直上11樓再排今次咩事

條後樓梯邊夠位排三條隊

咁搞法 會唔會第日SB都派手帶

開條快隊, 但全派先比拎

隊尾7樓

依加有6樓同-6樓

幾樓

都無分別 炒家同買家收番

就算玩家都唔會想比人澤住舊錢年幾兩年掛
你講緊HT出貨期係最少一年 下下全數 邊有人彩你

要置頂

屈得轉頭真係唔得！ 太危險啦！

8

條隊郁了

咁早郁既

炒家成本大好多，同埋全訂單一定難放d

應該要啦

梗係啦，pepper喎，ET面罩喎

過多半粒鐘可以同人講隊尾18樓

全訂加唔俾加名

不如試下9up話截咗龍lu散水lu咁睇下啲賓賓有咩反應

龍尾排到20樓

有冇好心人影啲排隊相share下

上次ca46都唔知有無10分鐘
淘寶果個唔知有無1秒
而家個勢話搞上網訂 一係未體驗過買唔到演唱會飛嘅痛苦 一係就同炒場狗果d一樣準備玩bot

又想save低

會自爆
不了

上網根本唔work

今次係咪仲癲過上次排85

人形蜈公式排隊

為左ET pepper大家可以去到幾盡

條隊好撚後生仔上連登

唔比加名咁絕

截左龍了

想睇條龍屈返去既相

屌訓醒諗住睇下咩環境。。。

乜料

呢個鐘數先起身無乜可能嫁啦

做乜鳩

家下興玩自爆影樣？

尋日有幾個巴話收工去 祝好運

大聲叫下叫人散水

早啲返去訓啦

85開訂未入坑 第一次正式體驗班仆街威力遲下先排算 遲d玩冇乜所謂

火燭點算
而家阻塞消防通道

睇完la 你可以繼續訓

唔比加名已經夠做

收工返屋企

而家Mk85同captain多單到要截
我怕非限量都買唔到
限量坐底食返1-2000蚊炒
到時攬炒可以直接棄坑

而家去排，應該收鋪前都訂到既。

貪食蛇排隊大法

玩實名身份證登記 隨機抽 一人一次

我覺得截未必太多單....
唔截其實佢開唔到其他訂

SB live

冇得後追單
硬食現貨炒得仲開心

拎貨要打電話已經少左勁多炒狗
玩家就唸清楚先好訂

要對身份證都可以玩bot？而加咁誇張架咩

即係點排法，睇唔明

新post

樓梯超焗

殊，要靜靜雞

你未見過啲人手上面有幾多身分證quota

唔好咁痴線啦